越黎越多咩正正常常識唔到人既post

一到就嚟聖誕就勁多叫春post

入面都唔知有幾多係真係正常

真係正正常常又洗乜係到叫春